李慧玲 政府放風林鄭終於上京面聖!? 陳茂波唔派糖反而加稅豈有此理!?

#李慧玲 #左右大局 #D100

李慧玲
政府放風林鄭終於上京面聖!?
陳茂波唔派糖反而加稅豈有此理!?
李慧玲Live
20210111

李慧玲LIVE
106K subscribers

如果你願意支持李慧玲LIVE頻道
你可以：

在Patreon中成為我們會員，與我同行

捐款給我們 ：
轉數快 FPS 9709072

一按即 PayMe：

#李慧玲 #左右大局 #D100